今日返工見到佢

佢望到我
望佢

： .......
:

有冇link

我望到你
望我

:
:

望遠

問乜春

一番工就勾三搭四

點啊

唔返工都勾緊

姣婆？

臭雞

我都係

你傻雞

仲笑緊

我第一次都係喪撳

我尋日仲ff緊 今朝成地都係

我心諗又話有嘢執 呃9我

你好cute